[有圖] 貓仔隻手紅左一撻

借朋友account 出post

本身細細忽, 少少粉紅, 以為淨係少少甩毛
今晚一睇!! 大左
同埋佢甩多左毛
嗚呀

有冇人試過或者知道會係咩原因
會盡快帶佢睇醫生
順便問埋住九龍灣, 附近會唔會有好既獸醫 / 診所

係咪貓貓咬手？之前養狗都有試過
之後睇獸醫俾藥糕佢搽就無事啦！

點睇都似係割/𠝹到無左忽肉
未緊急到要即刻睇醫生嘅，訓醒帶佢去啦

淨係得li 1 小撻有紅, 其他位都冇

佢有正常lam 毛有時見到會lam 到, 但係都有叫住佢
驚佢愈lam 愈衰

帶返頭罩先啦。

之前係細細撻架咋

同埋宜家係冇流血架, 但係望落濕濕地咁

舔手咬毛，戴頭罩，戴到好返

貓既脷好鞋身，好易舔到損晒

一帶佢又係咁整返甩 屢敗屢試ing

你個頭罩係膠嗰隻？
用布嘅冇咁易整甩

係呀 臨時臨急頂住先架咋

見肉啦 一定好痛
有帶啲頭套實啲

聽日帶佢睇獸醫啦，應該細菌感染

帶左喇 佢即刻生無可戀咁既樣
又驚佢係咁想整甩嗰陣又會整到隻手

希望佢會乖乖地唔好再搞 / lam